發現新疫症 - 社交媒體潔癖症

大家身邊有冇一啲朋友
非常活躍於社交媒體
但由69開始到而家從來冇喺social media上表過態
依然吃喝玩樂post去旅行相
連黑相/bless hk/文宣相都冇post過
佢哋未必一定係政治冷感
只係唔想污染自己一直建立嘅形象
呢啲簡稱社交媒體潔癖症

如果你話你係明星 or 公眾人物 or KOL
如果你話你身邊有好多藍絲
都叫可以理解你點解沉默

但係嗰種得幾百/幾千人follow
又唔係咩公眾人物
係呢啲情況下仲可以
好有心機維護自己social media形象嘅
真係好撚嘔心呀

重申我唔係要所有人表態
因為實有啲眾人皆醉最我獨醒嘅人會屌返我轉頭
話咩岀咗聲都唔代表有咩幫助
唔通出去發夢又要po岀嚟咩etc.

講得岀呢啲嘅唔該縮返去你老母個閪度啦
你有冇出大家心照啦

返返正題
我係針對嗰種到呢一刻仲好活躍social media
未必係政治冷感
只係純粹保持住靚靚profile而唔出聲嘅嗰班人

你哋真係好可悲
鬧都唔敢鬧
為咗嘅就係保持自己喺social media建立嘅形象

大家身邊有冇呢啲人
歡迎cap佢哋睇
提下佢哋係時候要睇醫生啦

可能佢地係藍。。

唔係
身邊真係有好幾個想保持男神女神形象
但其實又唔知自己好撚柒

認真 ig po個story都好

算吧啦，呢D人遲早比人批，為social而social。
由而家開始要po黑警醜態gif圖集合錄

晚晚用黎po下twitter：

洗下狗招post：

覺得好既幫手推下

光環都唔想拎
總之就要chok相、quality of life、聚會先可以出現

好撚好笑

唔想正面屌就cap俾佢哋睇啦大家

沉默是幫兇

推

人地個fb ig關你鬼事咩
自由社會就係有自由不問世事架啦
下下要表態你去北韓啦

梁振英林鄭月娥嗰fb ig關你鬼事咩
自由社會就係有自由post任何嘢
下下企你嗰邊你去北韓啦

講緊係良知啊大佬
仲有心執相po相
不如幫手做文宣啦

即係呢,我想講呢,我好少用FB,IG,twitter呢啲囉

我覺得與其去睇住其他人飲飲食食,開開心心,經常遊行

不如花時間增值一下自己囉

有一點非常關鍵,就係你睇到人地開心,你自己係會唔開心㗎

無辦法,呢樣係人性

所以,稍為有智慧既你,應該take action,改善自己的生活,讓自己活得更開心

順帶一提,當你達到目標,唔好急於曬命,因為,你咁做同上面提過嘅人又有咩分别呢

做好自己先啦

講真就算你覺得嘔心
都嘔應該批鬥佢地
咁做同文革冇分別
但可以inbox佢地同佢地講聲
但態度一定要好

都唔應該

人地私底下做左咩你又知?
唔俾人地屋企全家深藍?
唔好攻擊錯自己人

膠都費事比你

又係度無限放大自己友既小錯

幾好笑
咁樣又叫酸人 批鬥
當個個都唔係自己social media提任何嘢/post任何文宣嘅時候唔好屌

共匪最恐怖嘅地方之一，係民眾冇沈默嘅自由。

達仔可唔可以有呢？

係呀 呢個時候個個都沉默就最好㖭